有冇人香港寬頻上唔到網？

屯門區

上唔到
仲以為自己問題

港島斷咗

尋晚九點幾已經上唔到